原價放古巨基11/4 藍區1行 @780

原價放古巨基11/4 藍區1行 @780

原價放古巨基11/4 藍區1行 @780 單張

炒濃咗？

580收 有意請回 可議

OK 呀~

係炒我DAY1 已經放緊....
係老細有3張飛, 佢比左自己個仔2張, 淨一張比我去 (一張, 加上仲要同老細仔坐, 點會想去)....我先提議佢放左佢

你可以 TG 我傾~